講真，黃洋達（大享）算唔算係香港最具代表性嘅逆流大叔？

屌你老頂，逆流到仆街！！！

同三文魚產卵一樣

逆流而上保住熱血條血脈！

恕我軟弱...

走得幾撚快

上個月先開始留意政治，聽人講佢當時係去追唔知乜嘢，有無人留意開可以講解返
還佢一個公道

好煩 追689架車 講十鳩幾萬次
熱狗反向洗白

笑到飯都噴出黎

我好認真問

be water

笑撚死人咩，好過咩零波微步

逆流大叔

keep 住post 呀, 唔好好似舊登咁比佢地班7 頭分化到

一向當佢地建制b隊

你on9? 建制係熱血b隊啊

講得好！